# Gyromite

Travil Adrien : 
- Importation Map
- Gestion Score, meilleur score, vies, etc. 
- Couleurs Colonnes
- Implémentation echelle (héros + IA part 2)
- Design des différentes entités
- Implémentation Bombe

Travil Somir : 
- gestionCollision
- Mouvements (keyPerformed : Colonnes, Heros)
- Implémentation echelle (IA partie 1)
- Ordonnanceur
- VueControleur
- Reset des Maps